聽晚繼續對準党鉄同紅綠燈，造就星期二交通全癱，全民大罷工！

大家究竟有幾想攬炒？

推

咁樣你就覺得可以攬炒？

你估無交通燈就真係可以令人番唔到工咩

噉都令好多人返唔到

收皮啦
噉就叫攬炒。?
不推文回復

噉你有咩攬炒好方法？

香港人搏左條命都要番工架啦

噉你係咪搏咗命要抗爭先？

其他人呢？去老人院探人嗰啲呢？去醫院探病嗰啲呢？
原來搞紅綠燈係為咗啲人返唔到工？？
因為咁賠哪怕少少嘅人命風險？？仲有冇人性？ 仲係有人點都要出街 佢地就係運動可以犧牲嘅人？？係咪要學警察講驚就唔好出？？咁探病嗰啲呢？

運動嘅基礎係同理心同思考
我地知道就算我冇被逃犯條例拉 我冇被爆眼 我冇被槍擊 但他人嘅苦痛都係我地應該控訴嘅
冇人性嘅係政府

短期而言有苦果要承受，但長遠呢，改善制度一勞永逸

咁我同你講 612 200萬人裡面肯定包括港豬 港豬係覺得條例要殺到埋身先出

幪面法嗰晚全港都好嬲 包括港豬 但港豬第二日見到紅綠燈爛q曬就唔撚記得幪面法 講真港豬又唔係日日戴口罩 但紅綠燈日日過

你可以屌柒曬啲港豬唔撚係同路人嘅 割囉 咁割撚曬仲係民主咩 要記住中大民調係整爛紅綠燈之前

我都已經講得好清楚 探病生仔對你黎講只係「苦果」，係達到目的可以犧牲嘅

紅綠燈唔似黨鐵 以前日日盡忠職守架 罷工最多搞繁忙時間

係啊手足點都唔割 因為當初我地反抗係基於同理心同思考 就算我冇被拉上大陸 冇被爆眼 我都知道我應該要為社會不公反抗
如果冇咗呢兩個初衷就唔存在割唔割嘅問題了

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

我意思係為長遠利益付出短期成本係在所難免

上面回覆既人做乜JE
標題: 聽晚繼續對準党鉄同紅綠燈，造就星期二交通全癱.....
?

咪係一開頭嘅討論

我意思係任何人命風險，尤其無法減輕嘅 都唔係可以衡量嘅任何成本

打爛地鐵我都仲可以話趕住生仔就搭的士啦
咁打爛紅線燈呢？趕嘅情況下係咪又禮讓到？

推

香港人退無可退 只能反抗

光復香港 時代革命